《勿當差詩》

《勿當差詩》
衰仔去當差，藍絲正仆街。
阿仔去當差，比阿媽打死。
阿女去當差，比阿爸打死。
孫仔去當差，激死左阿嬷。
孫女去當差，激死左阿爺。
老公去當差，老婆喊離婚。
老婆去當差，老公包二奶。
志願寫當差，老師比F你。
曠課去當差，比人踢出校。
開會去當差，波士咳你糧。
曠工去當差，波士炒你魷。
立志去當差，因着比雷劈。